有冇電腦高手幫拖?入唔到系統

部電腦lag lag哋,諗住洗機裝win 10..洗完裝完之後定咗呢個畫面gum咩製都唔得,有冇人幫下手.

十萬火急..呢幾日有份嘢要due

十萬火急就比錢人整啦

月底啦..

入bios check 下隻HDD 係唔係到先啦

係到喇.都冇拆開過部電腦

睇部機認唔認到啊 鬼唔知佢喺到咩

真係要攞俾人整

it係下賤d 上連登問一問就要狗衝過黎答你 仲要比人催

我以為拍戲先有呢啲橋段

有野趕仲重裝

有d錢係抵比人賺

你個HDD俾我偷左

可能電腦入面有國家機密文件